裝備 泳鏡 防毒面具已經係入場最基本

仲有去暴徒店買支防霧筆

3m 眼罩一定要放棄，太多人中煙

豬嘴3200+3311k 100蚊樓下
只係防到無色既煙（氣體）
防唔到白色既煙（晶體）

要防埋白煙
要用6003/6006 加棉
或神裝 60926

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

防霧筆係咪可以防泳鏡起霧，邊到有得買？

迪仔有

dexxxxxx 唔識串
我叫開佢做暴徒店

Push
但係泳鏡唔會睇到嘅嘢好少咩？

暴徒店 呢個名好正😂

你地諗下因為用垃圾裝要比人救
對first aid 黎講係幾大負擔

first aid 宜家要主力救槍傷

睇到前面就得啦 我發夢夠用
想睇多d 比多d 錢買全密封眼罩

有無其他地方有？ 噴霧個隻

我想問如果買個60926
用到幾多次左右？

開封後150小時
如果用完用密實袋keep應該用到4-5次
想慳錢最好方法係體感測試
Feel到頂唔住就即刻換另一個

Good自己買返個嚟用先

link入面有教點睇用爆未

60926難賣同貴 但有另一個易啲既整法
買502 adapter 將6006加埋p100合埋一齊 有同60926同樣功效
（60926即係內置p100過濾棉既6006）

已有6200配6001
想升級罐同棉邊度買？

n95棉係新填地見過10 蚊片
蓋就cwb 見過鵝頸橋底一間街坊會喺隔離細細間五金舖

所以最好都係網上買

好重要

其實中左tear gas 係無得救
搞幾多野都只係舒緩暫時舒緩痛楚

買裝防左佢最實際

我用緊呢個係咪好差
有冇巴打可以上網一齊買

本身有棉已經夠 右下果兩舊野 你有無先

P100試下街邊五金舖睇，無就尖沙咀五金街

502 filter adapter就難搵，我岩岩搵左個網購，你睇睇

或者你唔驚/唔介意支那野，淘寶其實一定淘到，我有朋友係淘返黎

有 相入邊有嘅都有

其實唔建議落n95棉 因為唔太有用
P100有用好多 就算唔上6006就咁p100 都頂到一陣

因為上個經驗分享post 大家都無零爆都無事

大家都話*

最佳升級罐 等同60926

但有啲又話食得多會有抗體

有抗體之前咪又係叫first aid

覺得呢隻電單車頭盔好似幾好，保護夠全面，大風又可以防止異物入眼，仲可以即時揭起，方便戴口罩防塵沙，應該仲夠位戴多副鏡保護好靈魂之窗

做咩負評我，討厭粉紅色咪自己買個型格黑色

應該係6006既效用 因為N95真係過濾唔到催淚煙
利申老豆工程JJ

唔用3m眼罩咁要用邊隻眼罩，要帶到眼鏡，唔可以剩係得度數個d

502蓋同p100棉嗰位好易甩 記得用膠紙痴實

卡實架喎

我個人有兩個做法
泳鏡眼鏡加眼罩 會有少少唔方便同埋易甩

另外就可以試吓用熱溶膠將鏡片痴係3M眼罩 再加埋泳鏡

你有無卡實我用無咩鬆

n95實用又唔係咁差，當然做工程愈高級愈好

最大獲係唔自備
用完又掉
下次又攞過

無計 和理非入面都有不良分子

推

主要係我一定要帶眼鏡…
泳鏡冇得帶眼鏡面

想知深近視要帶眼鏡先睇到野 咁點帶泳鏡？ 帶con又怕要走要跑時甩

近視泳鏡

前線應該應該個個都要有盔有罩有filter有gear

建議配搭
6200 半面罩 加密封既潛水鏡
6800 全面罩 痴反光紙或有遮掩既頭盔 (如上圖右邊)
基本催淚配備 6006 filter
升級少少 +P100 要配502轉接
再高級啲 +7093 要配502轉接
超級神裝 60926

留名

推呢個，tear gas 已經係入場券
唔好成日要人救

【習慣吸毒】

話說，有人講大家開始習慣tear gas，我想提一提到底「習慣」係代表乜野。

Tear gas係透過對刺激肺黏膜造成制衡對手，當你覺得你習慣左，其實只係好似你做野做到手生繭，你個黏膜習慣左刺激物一直存在。

依種習慣唔係代表你進化到百毒不侵。視乎佢既成份、濃度，你既體質同重複吸入次和量，照樣有發展成長期症狀既危險性，造成肺功能惡化，產生長期影響如造成下呼吸道創傷，即破壞肺的基底膜內外皮層組織、肺氣泡等，嚴重的話也可以死人。

總之唔好覺得係短暫可復原的攻擊。
唔該大家戴返個好d既口罩，唔好求求其其用surgical mask，最好戴返respirator。亦唔好為你習慣左而開心。

肺係內臟有自己function，手係出面做粗重野，內傷同外傷係有重要的分別的。

反光紙係玻璃紙定膠紙

gm31 有冇得諗

r95 係咪ok?

防炒辣蟹果d豬嘴幾錢個

單向透視鏡面紙

唔okay

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

好多 打個型號上網有曬價

邊度有得買

721發夢見有人貼過 但係唔知邊度有

咩網黎
想睇下點執裝

6200罩 + 6006罐 + 5N11 棉 o唔ok?

唔係網 係網民自制圖

ok

唔係咁計既
但人試過答你唔到

邊到有6200+6006

想問戰術黑盔後面有海綿邊度先有得買

6003

有近視泳鏡...